駕駛學院學費轉讓

有冇師兄想喺駕駛學院學車 任何課程 我打算放棄電單車 剩低學費六千幾蚊可以轉讓 有興趣嘅話九折出讓 留tg

7折，OK?

巴打介唔介意講下點解放棄？
諗緊學唔學26好

lm 想學電單車

樓主係咪平衡唔到架車

三折okay?

有性趣

不如免費

學嘅時候發生左意外 自己有啲陰影 反正自己渣開私家車 都諗住合格咗都唔會特別買電單車 既然驚不如放棄

Tg

有興趣
想學26

你留

免費仲好

諗唔諗住考貨車牌

本身有二號 中型不了

師兄 同你約好晒 約早上九點 前一日仲要有提你比你已讀 夜晚凌晨四點幾先甩我底仲要block我係咩玩法?

我ok呀 留tg to me ar

我嗰度學費全數7438，6690出讓，PM。

你冇應